【係愛呀哈利】職安真漢子！壞車塞粉公 地盤工「出力」救援

職安真漢子！壞車塞粉公 地盤工「出力」救援

係愛呀！

LINK有片

年輕人，係咩驅使你喺馬路推車？係愛呀！近日有貨Van懷疑在粉嶺公路故障，有數名地盤工人即時熱心幫忙，將車輛推行逾百米至地盤整修區域，獲網民大讚︰「職安真漢子」。

片段於星期三（16日）上傳至Facebook群組「馬路的事討論區」，可見有貨Van疑死火，停在粉嶺公路慢線。當時正有道路工程，僅餘三線行車，有三名身穿反光衣的工友見狀，即時伸出援手。

他們與附近的警員合力，推行車輛約一分鐘，並將貨Van推進至地盤圍封的區域，避免壞車造成阻塞。

網民紛紛稱讚工友︰「地盤工人其實比辦公室白領更有人情味」、「冒生命危險㗎…一陣有盲毛收唔切就成班車尾係咁先…讚」、「仗義每多屠狗輩」。